（HEHE)老人院院友秒回集中地83

空巢老人 - 樓豬

班仔仔女女得閒返嚟坐下

哦 或者係LGBTQ台

老人

橙

蘋果

香蕉

蘋果加玫瑰 令你更嬌麗

瞓醒啦？

有咩做

Dance

我跳緊了

開心舞

自轉轉到頭暈

嗨

咁可以去嘔啦

你試下

廁所污糟

hi

咁唔好掂

我連入去都唔想

Hi 我都你新人

冇呀 喺屋企頹緊

我唔係老人院院友喎點算好

真好 唔使返工

All eyes on me

Kokokokoaokokok

讚你痴線

Kekekkekekekekeke

新人留名

峰巴早晨

星期一不宜工作

絕影男神無阿最近忙住玩game, 要返工啦, 咁我就會上水嫁啦

羊羊巴早晨

老細

風大

雨大

今日要focus返

2020年第一屆校服男神選舉

中文呢

所以有兩個畀你揀

唔忽神係咪田北辰個friend？

求其改啫個名

啱呀

你自己都對自己冇信心又點叫人哋信任你？

第二屆校服男生選舉(4/3)

又一日

年年適應 年年老去

又老一日

第三屆校服男生選舉(5/3)

學生唔比染髮頭髮多數黑色

超嫩口

好凍呀

早

都好開心呀

新人？

yes好奇望下

bored

Me too

Are you okay

Push

1001

推埋佢

由始至終

只有你一位 難以代替

突然諗起首歌

997

推呀推

奉上